In mijn man's diary Skinsky wordt genoemd als het omgaan met de Slowaken die handel langs de rivier naar de haven; en de man met de opmerking, dat de moord was het werk van een Slowaaks, bleek het algemene gevoel tegen zijn klasse.
